# Epidech Cap3000

projet Epitech 3éme / 5 éme année avec l'EDHEC sur  cap 3000.

Dans le fichier EpiDech-cap3000, installez les paquets : 
- npm i
Pour tester le projet et le lancer : 
- ng serve

Lien originel du GitLab:
https://gitlab.com/LucasBellissent/epidech-cap3000